有fd做緊sales

抗衰老產品黎
久唔久就post d銀紙相上fb 講到好好景 又咩全球分紅 總監
究竟呢d係點搵錢

靠你囉

一聽就知呃人

Nu skin